阿仙奴辛迪卡索拉望下季復出 坦言「可能已經唔識踢波」

阿仙奴中場辛迪卡索拉自前年因為左足踝受傷後，已年多未有復出。早前他向傳媒表示，希望下個球季能夠復出，但他坦言自己可能已經不懂如何踢足球，令人心酸。

辛迪卡索拉接受英國傳媒訪問，話自己曾經有多次掛靴嘅念頭，亦有不少人勸他不要繼續，「或者我復出的時候，已經不懂踢足球，但我會努力投入訓練，希望可以在高水平賽事中再出場」辛迪卡索拉亦指自己未來可能會回到西班牙，亦可能從事執教工作。

辛迪卡索拉自受傷後，已接受10次手術，早前更因傷口感染，可能需要截肢。現在左足踝肌腱已被減少8厘米之多，而且由於皮膚不足，要將手部的皮膚移植到右腳，包括部份有愛女名字紋身的位置。

Get well soon

攔啦 阿仙奴己經唔再需要你

年年都咁講嫁啦 到時咪又傷

卡叔

去阿狗踢波踢到要截肢

卡so

老實講 提早退休 對佢日後生活係件好事

退役教青年軍喇

其實佢同拎綜援既人冇分別

迪亞比都養左咁多年
養多次卡叔都無所謂啦

退啦老而不，同雲膠一樣

佢可以告人醫療失誤，點解唔告。

下一個傷幾年嘅人會喺咩位置呢

爺爺恩勝再造

去阿狗踢波已經唔淨係影響職業生涯 除時連身體既健康都要賠上

個醫療團隊仲生存度先係世紀奇蹟

阿狗班軍醫

一個二個離左隊就生龍活虎

卡叔留係到做下教練算啦
唔想佢再大傷

根本踢阿仙奴嘅球員都唔會有好日子過

人地自己搵醫生醫㗎啵，唔識咪亂屈班軍醫
雖然佢地係垃圾